====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je rêvais de franchir le boulevard périphérique , de confronter nos thèses et nos méthodes , si différentes de celles de l ' Iaurif et des Villes Nouvelles , aux tissus urbains de banlieue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

